（求救）xperia Z5發熱

sorry 頭先打錯型號

求巴打幫手
本身部機老豆用
但上2星期開始發熱 叉電就更熱
仲要愈叉愈少 reset過都唔得

老豆自己拎去街比人換過粒電搞到冇左保養（哩樣搞到我差d同佢開年）

sony話部機比人拆過要換晒啲可能郁過嘅零件 加埋3千5

想問下咁多位巴打有冇辦法

頂定中間位發熱？

上中下我會話係上面果部份

Z5本身都倒水電，玩pkmon go手機game部機熱過暖蛋。 你個問題我試過，最尾原廠免費解決。

咁撚貴咪撚整，是旦出部比佢啦

之前用sony Xperia都遇過呢個問題
又係好熱同差唔到電
最後都逼住要換電話

自已用左sony好多年，z1開始會無啦啦有呢個情況，z3,z5p都有，過一排或者更新就無事

利申：電話白痴，純亂黎經驗

原廠係咩問題
部機就咁唔用好浪費

一年都唔夠
唉真比老豆激死

哇 咪有排等

求其買部二千幾既機畀佢用住先

佢自己走左去買部三叔唔知乜用緊

有冇罪大滔天用家救命

拎出去畀啲不明鋪頭整完
換左啲咩parts都唔知
可以點幫你

換左粒電
老豆未至於老眼昏花

底板

Sony完全密封做防水
熱係正常
但睇你個勢似底板

3500夠出部新啦

換粒廢電已經有機會搞壞成部機
上網問下就幫你整得到你估連登仔係上帝咩

三千五同佢買過部X Performance/ 加多少少 G5 / htc 10好過啦

咁姐係唔洗整啦

我都係咁諗先冇整

買過部把啦
反正而家d 人換機快過換季